勝利點解你咁唔生性 要哥哥們擔心!!!

一語成讖？！ 舊日GD&太陽勸勝利小心：「你如果出事，BIGBANG就完了」

韓星網 Sani

近日勝利因夜店事件接受調查，網友翻出2017年BIGBANG的一段演唱會DVD影片，GD和太陽都表達了對勝利獨自活動的擔憂，現在回頭看簡直是預言級別。

影片中，太陽對勝利說：「（服兵役）那個時候我們都不在，沒辦法保護你。 」 勝利：「這是作為前輩在關心我吧？ 」 太陽：「當然了。 」 勝利：「我不會有那樣的時候的。 」 GD：「你已經不是strong baby了，不再是baby。 」 勝利：「沒錯，我已經長大了，現在也肩負著很多責任、做了很多事情。 」 太陽：「到了明年，勝利一個人就代表著BIGBANG的顏面，所以要小心一點啊，如果發生什麼事故，BIGBANG就完了，真的結束了，要說掰掰了。 」 GD也雙手合十對勝利說：「拜託了！ 」 勝利則大笑著說：「我什麼事故也沒有啊！ 」

想看影片可以按此瀏覽。（49:24開始）
近日勝利因夜店事件接受調查，連帶不少藝人也被發現有問題，韓國內輿論不斷發酵，勝利本人更在昨日宣佈退出娛樂圈，令人對BIGBANG的回歸不禁擔憂。
BIGBANG成員近年陸續服兵役，先是2017年2月T.O.P入伍，GD、太陽和大聲分別在2018年2月和3月入伍，預計今年底陸續退役。 而忙內勝利去年已在活動期間透露將在今年上半年入伍，日前已宣佈日期確定為3月25日。

（圖源：KSD韓星網，勝利IG，YG）

如果發生什麼事故，BIGBANG就完了，真的結束了！
依句睇見都覺得心痛

Big Bang真係我地整代人嘅共同回憶

其實佢地真係少數有好多男fans既男團

唉 勝利唔生性

垃圾

哥哥們都唔係好生性

垃圾MK仔 抵死啦

又勝利又太陽，馬名嚟

大聲大聲=大笑大笑

騰龍駒